啟德接替水泉澳最多新民移邨頭銜

不解釋去圖

啟晴德朗係新移民首都
煥燃壹居 啟朗 啟德一號 天寰啲港人優先去哂邊???

水泉澳用咗四年時間感化，希望民主派係啟德做多啲工作

未入伙

佢地自己受返 佢地自己鐘意啦垃圾腥港人

試過入啟德搵人問路
個中學生係唔識廣東話
入到邨
成班阿嬸廢老都係講普通話

抵佢地飲一世鉛水

沙田圍全勝

係 盧明真係做咗好多嘢先至險勝種票大黨

Bill up連輸三次，可以考慮轉工

啟德一號 煥燃 啟朗都入咗伙
天寰賣唔出就另計

啲小朋友都講普通話

啟德啲公屋邨真係冚家剷都冇人可憐

啟德公屋勁多支那蝗

會係度跳大媽舞
之前ok離譜度請個廣東話都唔識講嘅做收銀 痴線

鉛到啲大陸仔壞腦

可以驅除共匪都未

啟東人盡左綿力啦 今日投票見到太多廢老

水泉澳勝在周圍啲選區都黃 幾乎係沙田區政天下
同埋丘文俊帶住盧德明真係由未入伙就開始做野 佢地好認真做地區

不過只係險勝32票 希望佢地可以繼續努力
呢啲新邨如果做得好 他日就係我地票倉
新移民有時仲容易吸納過藍絲廢老

啟徳一號啲中海野
買嘅人都唔使對佢地有期望

中海入面有句野好出名
中海樓全部都好有保證

保證漏水。。。。。。

講真啟德東嗰個黃業東又有啲怕羞
何華漢條垃圾冧自動冧師奶又一齊影相咁識做啲
條垃圾過去四年嘅政績係移除一樓平台草叢加佢肥咗至少廿磅

抵撚死

嘩水泉澳都贏到

咁好嘅地段梗係留翻俾偉大祖国啲同胞

大把喇 10點叫嗰時都有藍絲廢老對駡
啟中同南嗰件好識玩 成日揾𡃁仔周圍派傳單

做過啟德一號盤，買果到既人好多都係xyz90後來嫁

啟德黎緊有居屋應該可以中和返

安達臣同啟德有得鬥

票數同得票率都係0點解會知邊個贏

年頭入咗伙啦…死心啦，呢區無得救㗎，fc咗鉛水係影響智商㗎

飲鉛水係咁上下智商

立場未update 01update咗

好多都係新入伙
未轉地址或唔想轉地址

落樓行一圈過半都唔係廣東話
盡咗力

飲得鉛水多成個區都弱智

只能講2條新移民村真係太多人
私樓班人係好黃 晚晚十點都仲叫緊
但𠝹區係連埋蝗村 好難贏

屌啟德中本身係私樓同居屋
十點嗌得好大聲
區選一溝埋堆大陸狗就仆街哂街

水泉澳成區公屋都贏到

屌

水泉澳未入伙 盧德明就插旗落去

XYZ手足要加油

加秀茂坪

其實都係輸少少，大家屌還屌，睇返結果，其實啟德都有手足喺到住㗎。只不過蝗蟲太多人數上唔夠抽，屌你啟晴邨個公園都未聽過廣東話，之前仲有藍絲廢老阿叔嚟斬學生
#幾時光復啟德
區區都食哂TG，啟德班大陸人點解唔使食？

啟晴都垃圾中既垃圾

入伙冇耐，應該有唔少係七月 deadline 前未轉地址

當我安泰安達係流？

呢個故事教訓我哋要一入伙就要教育新移民

啟德=蝗蟲基地

翠林竟然無輸